levis撚入一入

原來有啲咁既野
頭先買左條505係circle r拎翻去換先知 仲以為假野
最後都係換有levis logo

想講，美國levis久唔久都會有件係得個R字，冇咩特別

冇咩特別